{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007656",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002161399?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "곡성 채원당펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約人数に追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数の費用が発生し、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しもできません。 ペット同伴の場合、入室をお断りする場合がありますし、未成年者の予約及び利用も宿の規定に基づいて決定され、払い戻しもできません。 入室及び退室時間を正確に遵守していただき、客室及び周辺施設利用時の毀損や紛失に対する責任はお客様にありますし、損害賠償も負うことがあります。 客室内での魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は使用できず、喫煙は禁止されています。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 期間未確定により料金が誤って反映された場合、自動的に予約がキャンセルされ、正常に再予約することができます。 予約特典としては個別バーベキューレンタル(3万ウォン)があり、レンタル物品はバーベキューグリル、備長炭炭火、軍手、網、トングです。 追加でもう1セットレンタルすると2万ウォンです。 ペンションでは一軒家の客室、IPTV/WiFi、韓屋客室、禁煙、ビームプロジェクト、セミナー室、バーベキュー場、屋外プール、常備薬、駐車可能など様々な施設とサービスを提供しています。 また、自転車のレンタルや韓服のレンタルも可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を増やす場合、連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数を増やす場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行ってもいいですか？",
            "answer": "ペット同伴の場合、入室をお断りする場合があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約や利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約及び利用も宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を厳守する必要がありますか？",
            "answer": "はい、入室及び退室時間を正確に遵守していただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼いたり、個人的に炊事道具を使うことはできますか？",
            "answer": "客室内での魚や肉などを焼く直火方式と個人的に用意した炊事道具は使用できません。"
        },
        {
            "question": "喫煙はできますか？",
            "answer": "喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動や飲酒は禁止ですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "予約特典としてバーベキューレンタルがありますが、料金はいくらですか？",
            "answer": "予約特典としては個別バーベキューレンタル(3万ウォン)があります。追加でもう1セットレンタルすると2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ペンションで提供されている施設やサービスは何ですか？",
            "answer": "ペンションでは一軒家の客室、IPTV/WiFi、韓屋客室、セミナー室、バーベキュー場、屋外プール、常備薬、駐車可能など様々な施設とサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "自転車や韓服のレンタルはできますか？",
            "answer": "はい、自転車のレンタルや韓服のレンタルも可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 489,
        "QA": 531
    }
}